代post 家庭問題求解答 （認真post)

是咁的 小弟屋企有一個哥 父母四人家庭

家庭問題 父母一早分咗居 我媽同哥就搬左出去住（租）
我媽就想申請公屋，但問題黎啦 佢地係大陸結婚，香港住都應該廿年啦。咁我哥佢就廢人黎既，遊手好閒，呢個情況係咪要大陸離婚先申請到公屋？ 如果要離點先離到？

求答

Btw 媽 搵14000一個月 推一推

推一推 求助

推到有人回